有冇人溝一條女之前會搞清楚佢係咪處先？

我會
唔係嘅我會即刻block咗佢
係嘅我會叫佢俾我驗貨先
真係處先溝
屌二手閪同執人用過嘅condom冇分別

push

你係處男？

當然

咁你搵唔搵到

我會檢查下樓主條j有冇30cm

好撚智障

驗貨 驗你老母貨 到底要幾撚自大先可以青頭也驕傲

重點比你驗個個應該都痴線

女人=貨物
請參考我另一個po

其實女人就好似商品咁

佢識唱歌

咪喺
做公廁先型架嘛

我只相信一點樓主係MISS左
有無驗左你老母先?

你會溝你老母？

你唔明?定假唔明

How to check

掹大個閪睇下個膜喺唔喺度

傻鳩黎嘅，貨唔識揀主人，但女人識避開你架嘛

你有錢就算生到異形咁啲女都爭住俾你屌啦
天真少陣啦

買個假西番黎算啦

你係 同塊處女膜拍拖 定同條女拍拖？

同有塊處女膜嘅女拍拖

真啊，不過你係咁有錢就唔會喺連登開post講啦，所以都係會避開你

應該話你咁有錢到有女爭比你屌，就唔洗用個「溝」字，係「食」

次次gp project都同女做咁滯

我會make sure 佢唔係處

如果係處 陣間無得屌，拍左拖先知會好慘

咁如果佢係因為自然原因而冇咗塊膜咁點 例如踩單車

你拍拖淨係為咗屌閪？

Block得

又係呢啲問題⋯⋯

我剩係唔想拍拖無得屌閪，好慘

破處算唔算殺左佢

pUSH

唔會
但唔係處既話,除非佢靚到IDOL咁/性格好到不得了
否則食幾次都會飛

識玩

2020年仲邊會有黃花閨女

唉
所以話十個女人九個雞，淨低嗰個係豬閪

假設驗左
條女唔要你
你搵第二個
你條j都係二手j
點洗都係二手

係咪處 關你撚事咩 你啲毒撚有得屌閪就應該知福 多多要求

咁粗魯嘅女一定唔係處

娶老婆就要
溝女唔使

有啲同情

I'm proud of it